想搵UX UI Design課程進修下

小弟做開一般平面設計 但做到有啲厭倦想轉行
有冇人有介紹？
試過天行凝方讀過3ds max course, 覺得好廢唔敢再用呢間野

其實我都想，有無邊間好

IT 狗 LM

自已封靚個 portfo 作用大啲
如果你想學，udemy, codeacdemy 都可以試下

好似好有用 唔該晒巴打